香港棒球一問

喺日本試過玩棒球機
報香港棒球總會個明日之星培訓計劃定揾league team入會玩會好啲
有冇玩開嘅巴打介紹下

唔建議新手參加明日之星，個訓練係按接近港隊規格設計，新手建議上訓練班先